未解決以下呢堆問題，勇武出黎只會送頭

1. 點分邊個係鬼?
今次係有螢光棒，下次仲會唔會on99咁比你搵支棒?下次係另一樣野咁點算?
警方派十零個人已經可以帶哂前線既風向，你點分佢係真心定黑警?

2. 點解要死守無謂地方
人地武力不斷升級，你地全部防具，頂盡都係扔磚扔石，點比?

3. 快閃究竟有無用?
政府不停將快閃行動抹黑為搞事、破壞社會安寧，呢d正正係淺黃淺藍要既安定。
佢地見你地將d野擺哂出馬路然後走，搞得多佢地都會質疑究竟呢d有無用。
而且咁多次快閃成功姐，下次快閃果陣可能唔好彩比黑警圍，咁做黎做乜?

當初我地因為無大台，be water、各有各做，拎到個半月頭彩
但而家無大台既弊病開始出黎，唔知前線邊個係鬼，資訊混亂、傳遞資訊困難，以致散去唔同地方愈散愈少人

真。前線為香港好，有膽識願意企出黎，我好佩服，但係咪真係要諗點訴以上三點?
我唔想真正為香港好既人愈黎愈少。今次衰左既話，香港人會永不翻身

push